曼城排14 曼聯排16

仲要2隊都負得失球

曼市已死

曼市雙雄如何留得住

難兄難弟

做歐洲的霸主

同市光榮

曼市雙犬

可能一齊輸2:5

咪燈

冇兒子

勁25